【CY吹水台】 日日唔同話題 扮工無野做?入黎啦巴打

已考獲高達駕駛執照，更練成邊自High邊睇留言邊直播既無上神功。

身兼口德村村長，從不破防，另身兼國足協主席，教曉大家技術性射波方法。

無聊搵野做?想聽下電台清談節目?呢個實放就岩哂你

各位巴絲,約定你地準時 10點半-1點準時開台

重等咩? 快D入黎勁吹下啦! 入黎隨便搵位坐，食住花生睇好戲

咁冇口德嘅人應該叫乜？